IMF：加拿大樓市嚴重「失衡」 (06:01)

今年3月，多倫多樓價年化增長率為28%。

【東網專訊】據外媒，國際貨幣基金組織(IMF)周三發表報告指，加拿大房地產市場嚴重「失衡」，恐將對加拿大經濟產生巨大風險。

報告指出，加拿大家庭面臨巨大的償債壓力，特別是加拿大和多倫多，對於首次置業的買家而言，這已經是社會問題了。今年3月，多倫多樓價年化增長率為28%。

香港笑而不語

IMF見識少
望下香港幾平衡

又係紅色資金炒起

港豬: 其實香港樓算平

on9, 根本無泡沫，只係香港樓唔係比普通市民買

哦
加拿大得三千幾萬人
地多 人少 跟本升復唔係正比例
樓就升左咁多 起碼 200%
份糧就同十年前一9 樣

"(香港)現時樓價相對家庭收入比率增至近十六倍，高於九七年亞洲金融風暴時的十四倍"

哦

你講左咁撚多句野
有邊句係有point?

地係多呀
地唔變樓都仲係一塊地
香港都好多地架, 你唔知咩?